美國關注修訂逃犯條例後 北京可引渡任何人到內地

保安局局長李家超在《大公報》撰文，指部分人仍然對修訂《逃犯條例》有些不了解。他說，反對人士把修訂建議定性為「中港移交安排」是不正確，強調政府提出的方案不是專為內地而設。

對於民主派提議，在修訂加入「日落條款」，便可以先處理台灣殺人案，李家超表示，這樣做便會每次再重複現時的審議及立法程序，對拘捕行動造成很大影響及延誤。

另外，美國國務院發表聲明，表示密切監察本港提出的《逃犯條例》修訂，認為修例容許特區在內地當局要求下，引渡任何人士到內地受審。

快d通過啦，想香港快d含家剷

咪撚戇鳩啦

我相信會大批人死真係

香港九成男人都返過大陸叫雞
咁係咪可以拉得上大陸

政府李家超班戇鳩就係一味叫你唔好驚 但又死都唔肯見美國佬解釋
咁我地只好冚家剷